{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46859&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 쉼"
    },
    "text": "宿舎紹介:衛生等級の最高等級である緑色の等級(江陵市)に選定されました。客室比70%の駐車空間を確保しており、駐車空間が不足する場合、近くの路上駐車場をご利用いただけます。ネットフリックス、ディズニー+利用が可能であり、新規エレベーター工事が完了しました。外部飲食持込が可能であり、手荷物の保管サービスを提供しています。また、喫煙客室を保有しており、傘レンタルサービスや英語の通訳サービスも可能です駐車場情報:内部および野外駐車場を運営しており、週末および祝日には早期締め切りとなることがあります。駐車スペースが足りない場合、宿泊施設の近くの路上駐車場を利用してください。周辺情報:市内の中心街に位置し、江陵のどこへでも移動しやすいです。KTX駅とバスターミナルは車で7分以内に到着でき、鏡浦台、江門、安木コーヒー通りは車で5分以内に位置していますまた、ポリテク大学とカトリック関東大学は車で10分以内に位置し、中央市場は徒歩5分以内に到達できます。周辺には柳の木ブルワリーと江陵兄弟、金鶴、蜂の巣カルグクスなどのグルメ店があり、CUコンビニも歩いて10分以内にご利用いただけます。また、端午館と溟州洞コーヒー通り(皐月コーヒー、溟州サロン、ボンボン精米所など)も徒歩3分以内に位置しています客室の内部施設:客室にはWi-Fi、IPTV、ヘアドライヤー、電気ケトル、冷蔵庫、エアコンなどが完備されています。客室はチェックイン前に割り当てられ、実時の写真とは異なる場合があります。また、各階に電子レンジと浄水器を配置しており、喫煙室と救急箱も各階に置いてあります。お客様用の洗濯機が運営されており、救急箱には胃腸薬と基本医薬品が提供されています。また、宿泊施設内には独自のリネン室があり、家庭用洗濯で敏感な肌のトラブルを予防できます",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿舎はどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿舎にはWi-Fi、IPTV、ヘアドライヤー、電気ケトル、冷蔵庫、エアコンなどが完備されています。また、各階には電子レンジと浄水器があり、喫煙室と救急箱も各階に置かれています。洗濯機も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、内部および野外駐車場を利用できます。ただし、週末や祝日には早めに埋まってしまうことがありますので、駐車スペースが足りない場合は近くの路上駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿舎は市内の中心街に位置しており、江陵のどこへでも移動しやすいです。近くには鏡浦台、江門、安木コーヒー通りなどがあります。また、ポリテク大学やカトリック関東大学も近くにあります。中央市場や柳の木ブルワリー、江陵兄弟、金鶴、蜂の巣カルグクスなどのグルメ店もあります。また、端午館や溟州洞コーヒー通りも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿舎の衛生等級は何ですか？",
            "answer": "この宿舎は衛生等級の最高等級である緑色の等級に選定されています。"
        },
        {
            "question": "宿舎には喫煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、この宿舎には喫煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎では外部飲食持込が可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿舎では外部飲食持込が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿舎では英語の通訳サービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿舎では英語の通訳サービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿舎では手荷物の保管サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿舎では手荷物の保管サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿舎ではネットフリックスやディズニー+を利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿舎ではネットフリックスやディズニー+を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿舎近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、宿舎近くにはCUコンビニがあります。歩いて10分以内で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 532
    }
}